lol呢個角色應該正名wuhan

q: 全球性放毒, 所有去過既地方, 既所有生物非死即傷
w: 吐口水
e: 強闖登機閘口, 逃離隔離, 捉都捉佢唔住
r: 尚且不明, 有待觀察武漢人最新動作

放毒...
有口罩角色點計

寇格魔呢

R: 加速大逃亡

R: 加速散播+厚面皮抵擋罵聲

R梗係封城啦 封曬你地係巴龍口

R梗係
醫生發現兩人有武漢肺炎症狀，於是要求他們入院隔離，惟夫婦聞言隨即逃走

食退燒藥跑快啲

睇完標題已經估中角色

以為係老鼠

Gailo 同蛇女